到底中國國家主席既工作係咩？

呢排咁多嘢
排洪就李克強落災區視察
國家冇錢就李克強出聲cut budget
美日澳軍演就王毅出嚟話200萬軍隊唔係要黎擺
習近平就見疫情就講兩句叫人做好防疫
三國軍演就叫人守住國家大業
水災直頭念力振災
咁同精神領袖冇分別咋喎

不嬲都係㗎啦

皇帝使乜做嘢

國家機密
你已經犯咗國安法

有事就叫下幾句支那口號

親自部署，親自指揮

做決定
無維尼首肯, 上面嘅事唔會發生

國家主席依個位的確只係個象徵黎
睇邊個實質掌權係睇邊個做軍委主席,獨裁國家之中邊個有軍權就邊個話事

功就佢領
錯就下屬錯

做所有野去保住自己，直到保唔住

鳩喼同加速

習交思想，負責俾人研究

佢真係皇帝
你睇古書皇帝做咩就做咩

主席捉緊棋你唔講？

托緊200公斤嘢行緊山，唔知差幾多先夠十公里

請參考明朝萬歷皇帝

吃喝玩樂

習近平無公開接受提問既經驗，有稿先識講野，講親都係虛無飄渺無實質內容既黨八股。
所以佢真正係做權鬥。你見佢一有咩事搞唔掂就走去邊度邊度視察，逃避現實。

得罪全世界

中共憲法國家主席係虛銜
維尼有權係因為佢係軍委主席兼任總書記同國家主席

Job description: Defend his throne

貪

練好講通過